每件作品都是在葡萄牙製作的，陶器是由回收的陶瓷和當地粘土製成的。 任何吃貨都會垂涎的禮物jversteegh | 2021年11月10日|外面在線 
 1760年，斯塔福德郡的陶器很粗糙，釉面很差，很多陶器是從法國進口的。 《英國政治史》第十卷|威廉·亨特 
 因此，她有時會離開那些在別人看來最樸素的瓷器會顯得更加謹慎和明智的中國。 艾斯特·裡德，我是伊莎貝拉·奧爾登 
 那是一隻棕色花紋的大石盤，公主的胳膊拿著它感到疼痛。 大西洋敘事|瑪麗·安汀 
 鹽釉石器現在普遍用於大型化工容器、排水管等。 庫利的實用收據和附帶信息在藝術，製造，專業和貿易的百科全書… ，第六版，卷一|阿諾德庫利 
 製作帶有文藝復興時期大獎章、阿拉伯式圖案等的棕色石器。 16世紀，浮雕在這裡興盛。 文藝復興和現代時期的Keramics收藏家手冊|William Chaffers